你的港鐵（惡搞版)

好過港鐵果個

我話OK就OK啦 呢句最應景

掂呀